#Rezervační systém pro francouzskou knihovnu
Cíl projektu: vytvořit systém, v němž se budou dát rezervovat k zapůjčení knihy z francouzské knihovničce
https://docs.google.com/document/d/1nL6cVJcFLZ4FxnbUpb3K4mXzlrE3HrX7dluVEPolQtE/edit#heading=h.hu4ysn1j38vg